Active: yes
Title: Собеседование в лабораторию 2011
Category: news
Date: 2011-04-20 00:00

***25 апреля, в понедельник, в 16-20, в аудитории 702*** состоится собеседование со студентами 2-го курса, желающими распределиться на кафедру АСВК, в лабораторию компьютерной графики и мультимедиа, к научным руководителям Ю.М.Баяковскому, А.В.Игнатенко, А.С.Конушину, Д.С. Ватолину.
